<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>UnkL4b</title>
    <description></description>
    <link>http://unkl4b.github.io//</link>
    <atom:link href="http://unkl4b.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 17:46:51 -0200</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Jan 2018 17:46:51 -0200</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.7.0</generator>
    
      <item>
        <title>Monitorando Grupos Fechados no Facebook</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://media.giphy.com/media/GHycyakNPWSoo/giphy.gif&quot; alt=&quot;img&quot; /&gt;&lt;/p&gt; &lt;h4 id=&quot;quis-custodiet-ipsos-custodes&quot;&gt;Quis custodiet ipsos custodes?&lt;/h4&gt; &lt;p&gt;Pensei muito se escreveria esse post ou não, mas enfim, quero falar um pouco sobre monitoramento. Em muitos trabalhos é preciso coletar informações, monitorar e ter a estratégia de como agir com determinado target, eu já tenho uma certa experiência com crawlers, mesmo que ainda seja pouca e me falte muito para realmente dizer que conheço sobre o assunto, aproveitando isso eu juntei o util com o agradável.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Vivemos em uma época em que informações valem muito dinheiro, empresas podem prever ataques ou até mesmo fraudes por conta de uma informação...</description>
        <pubDate>Thu, 24 Nov 2016 00:00:00 -0200</pubDate>
        <link>http://unkl4b.github.io//Monitorando/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://unkl4b.github.io//Monitorando/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Formatando saida do NMAP com Python</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://media.giphy.com/media/K09XMn8LNleEg/giphy.gif&quot; alt=&quot;img&quot; /&gt;&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Olá pessoas do meu blog, tudo bem com vocês?&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Estou sumido não é mesmo?&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Bom, faz algumas semanas que não abro o bash nem minha console python para brincar, eu tenho trabalhado e estudado demais, por conta do trabalho terei que tirar algumas certificações, mas eu já estava com vontade escrever sobre o que vou falar aqui para vocês. A algumas semanas atrás eu comecei a estudar uma lib em python que usa o NMAP para realizar scans, nada novo, ela apenas usa o NMAP como um subprocess e formata a saída do resultado.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Ai vocês...</description>
        <pubDate>Wed, 11 May 2016 00:00:00 -0300</pubDate>
        <link>http://unkl4b.github.io//Formatando-Saida-Nmap/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://unkl4b.github.io//Formatando-Saida-Nmap/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>H3ll0 W0rld</title>
        <description>&lt;p&gt;H3ll0 fr13nds!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Não vou usar l33t aqui, chega de l33t por favor!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://media.giphy.com/media/mQG644PY8O7rG/giphy.gif&quot; alt=&quot;img&quot; title=&quot;LOL&quot; /&gt;&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Bom amigos, para quem ainda não me conhece, me chamo Danilo Vaz ou pode me chamar de Unk (UNK se pronuncia U ene ka), eu não vou prolongar muito esse post, mas gostaria de esclarecer algumas coisas sobre a mudança do blog(De novo).&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Pra quem acompanha meus estudos desde 2011 com meu primeiro blog pode ter percebido algumas mudanças nas minhas postagens, antes as postagens giravam em torno de tudo que era programas/tools de terceiros e tutoriais feito por outras pessoas, era esse...</description>
        <pubDate>Sun, 17 Apr 2016 00:00:00 -0300</pubDate>
        <link>http://unkl4b.github.io//h3ll0-w0rld/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://unkl4b.github.io//h3ll0-w0rld/</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
